雪櫃冷笑話

呢排同呀J傾心事
講度佢既感情路上一路都好暢順
因為。。。
因為一直都冇人

負皮我俾，你自己喺條路上反省下

收嗲啦大軍